# Информация о проекте #

Данный репозиторий был создан студентом 3 курса Бельцкого Государственного Университета имени "Алеку Руссо" Харабара Александром для отслеживания развития проекта "Kanvasie".

## Цель проекта ##
 Данный проект был создан как практическая часть дипломной работы на тему "Разработка интерактивных и кроссплатформенных приложений на языке программирования [Kotlin](http://kotlinlang.org/)."

## Используемые программы ##
 - INTELIj Community Edition (IDE для Kotlin)
 - GIMP(Граф.редактор)